有冇人7.1 放假覺得內疚?

呢日唔係咩喜慶日子, 放紅假亦冇野值得高興, 反而應該帶着沉重心情放假, 最好就改名叫做"悼念回歸日"..

［行動po置頂］全民報哨

當罷工

有一日假期比廣大市民上街反政府有咩問題

呢個假係俾你岀黎遊行

回咩歸
政權移交咋

如果唔係紅日個個返工會更內疚

係主權移交

七一，十一都唔會！

本來就係咁多日假，冇多到。

唔通你老闆將你份人工，出糧嗰陣改名做愛国薪金，你係咪又唔拎？

淪陷日係應該放假悼念
希望儘快重光